尖沙咀戰線入

小心有狗

推

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

鐘樓碼頭有我地嘅朋友，大家係附近就快d去幫手。